今年25歲，應該至少每月儲幾多先可以幫人埋單

唔計買figure , game 既話
每月都儲到5000-8000左右
d衫褲鞋襪基本上著唔到先去買
平時都係一個人
洗費唔會大得去邊
想問下如果真係要用錢買起條女
要大約幾錢先100%成功

機會係0，完！